---
layout: post
title: 无题
categories:
- 自话
tags:
- football
published: true
comments: true
---
<p>我草，这是真的吗，同志们是3:0吗？？！！</p>

<p>是不是电视显示错了？？！</p>

<p>我有生之年居然看到这一幕了！！！</p>

<p>人生啊，这是人生吗</p>

<p>见证历史了！！！</p>

<p>牛逼！！这是真的吗，这是他妈真的吗</p>

<p>邓卓翔！！</p>

<p>牛逼！！！</p>

<p>娘的，要下载录像</p>

<p>这他妈是真的吗？？！！</p>

<p>去你妈的CCTV</p>

<p>去你妈的江和平</p>
